[ViuTV]2230-2300 人住公屋 我住公屋 《2》

下個禮拜仲有無

係咪日本篇就係最後？

唔係開買樓post咩 呢個完咗啦

開嚟繼續屌班蝗

又係垃圾米線同小龍蝦

其他地方中華街啲店舖都唔會全中文冇日文，以前嚟嗰班中國人真係會想融洽共處，而家呢班真係蝗蟲嚟

爆post 打多次

班蝗識撚食咩
日本有魚生，炒麵，咖哩飯……
好食嘅多到數撚毛都數唔撚曬
淨係麵包都玩到出花啦
小支支返北方食塵啦

下下叫人入鄉隨俗，
自己去到人地地方就唔撚識入鄉隨俗
正仆街來

絕對係，琦玉縣唔止公屋，連市區都變蝗虫集中地

有乜理由個門面嗰啲餐冇日文

屌，班蝗真係好撚乞人憎

難得 ViuTV 節目有第二 post
貼多次嗰位心繫支國嘅女士嘅肺腑之言俾大家再 過
[/quote]

[/quote]

真係柒是有樣睇

全輯完
呢個節目真心高質，一方面葡萄酸 pH 值低過 0 鋼板都溶
另一方面心酸點解香港變成咁

寬己嚴人，就係支國人

諗返起上年viu tv另一個節目「老闆咁易做」，遇到係泰國旅遊既一班蝗又係話中國人唔鍾意食泰國菜，真係屌佢老味唔鍾意食泰國菜又要走去泰國

我都記得嗰集，當時心諗：咁你去泰國把鬼啊？

越諗越嬲，屌你條日本四眼仔仲話要搞多啲活動歡迎班支那人

佢以為支國人只係好似日本某啲壞人咁，終有一日會被感動而改過啫
希望佢唔會太快心淡唔再搞啦

佢太理想化
而且唔明白江山易改本性難易呢一點

日本人太婉轉喇
啲蝗唔明咩叫「呢度唔係廁所」咖
直接寫「嚴禁在此大小便」啦

就算你感化到而家呢一班，但之後又有新既蝗入嚟，問題冇可能根治，一定要源頭減廢

蝗之所以係蝗，就係因為佢地唔止唔覺得自己有問題，仲會覺得人地先唔啱
咁心繫支國，但又要去發達國家拎著數，仲要邊住邊怨人地唔夠好
不如返返去啦，留返間團地單位俾我過日本住好過啦